連藍絲KOL都專業過台灣傳媒

老實講，台灣人真係相當掩耳盜鈴，
台灣媒體集體唔報/少報美國民主黨涉嫌選舉造假，然後還空心菜好棒棒識得兩邊落注……
先唔好講民主黨起唔起台灣尾注，淨係整個社會都吹捧兩黨都是台灣老大，好像全國都忘記佐3/11前全台灣都話侵侵係救世主，登登係親共壞人……
就算見風轉舵就算，都好心報下選舉造假，完全同美國左媒同步……
全台得一種聲音！
好開心香港黃絲KOL有唔同嘅睇法，就算連藍絲KOL都會報少少事實……
就算大家有咩立場都好，係對外嘅新聞方面起碼都會有返少少真相睇下……
而台灣媒體就已經作埋D連美國左媒都冇作嘅新聞，又話侵老婆準備同佢離婚，求其係TWITTER上邊有條友留個言就當新聞報……
以前唔明點解民主黨同小布殊點解死都唔賣武器比台灣，
我宜家開始有少少明白。